點樣先唔會搭車訓覺訓左落人地度

搭車實在太好訓 求指教

坐關愛座

唔好瞓

企住訓

唔知點解就訓落人地度個陣就會醒番 之後坐番直個人再訓過

1 個頭貼住玻璃
2 烏低身個頂頂住前面個位瞓
3 烏低身個頭瞓喺對腳上面

試過挨左落個c9度訓左好耐
醒返係咁講sorry對唔住唔好意思
之後又恰著返 又挨返落去

#metoo 我都唔想架嗚

好可惜我成日都係坐出面嗰個冇玻璃

咪用2同3囉